有線體育新聞: 歐聯八強次回合巴塞羅那 3:0 曼聯

歐聯八強次回合，巴塞羅那有美斯攻入兩球及古天奴的世界波，主場大勝曼聯三比零，兩回合計淨勝四球。

巴塞首回合只是贏一比零，回到主場未能安心，曼聯的拉舒福特偷到位，三十多秒，一推一射中橫楣，曼聯禁區有接觸，費特落腳，拉傑迪跌低了，球證堅定直指十二碼，鏡頭無處不在，真相無所遁形，球證去場邊看過重播，決定改變主意，沒有十二碼。

曼聯在十六強次回合絕地反擊淘汰聖日耳門，機會只怕沒那麼多，拉舒福特有點腳滑，未能把握，艾殊利楊格一扣再解圍被截到，飛剷補救都差半步，落在美斯腳下，推大位起腳，十六分鐘巴塞開紀錄，惟獨美斯不可取替，一次機會就為巴塞入球，連一向令人心安的迪基亞都犯了天下門將都會犯的錯，美斯射門竟然漏入了，二十分鐘連入兩球，很丟臉、很陌生的迪基亞，做錯一刻或者沒有了靈魂，給時間他找回自己吧。雨後陽光，迪基亞上半場補時救走必入球，封走沙治奧羅拔圖射空門，移位夠快，近距離硬接一招，曼聯今屆歐聯只好煞科。

換邊後，古天奴發熱發亮拉出世界波，弧線這樣難捉摸，在迪基亞手頂過，六十一分鐘，三比零，總比數贏到四球，曼聯還好嗎？還有美斯倒掛柱邊出底線，總算沒那麼傷，達洛特傳中山齊士頭槌，達史迪根救到，紅魔鬼曼聯未能破蛋，美斯補時階段過不到迪基亞，巴塞結果淨勝三球，兩回合計贏四比零降魔，安心準備四強，鬥利物浦跟波圖的勝方。